價值投資正在王者回歸，不服來辯

🚀🚀🚀🚀

終於有錢買褲着

價值或許會遲到, 但永不缺席

價值投資要做研究。跟風投資睇 youtube KOL 就得。

年半先得 44%

成個倉年半有44% 我好滿意啦，多過我幾年既人工

有d 少啵

想問下價投
咩位入先至最好？
例如而家入tsm 算唔算價投？

其實都係睇時機。十年前買落成個浪都係一個調整 2020年頭買落既仲坐緊好多

如果連股票嘅價值都唔知， 咁點叫做價值投資

最精彩既仲未黎 🚀🚀🚀

用番巴菲特當年個例子
間公司揸既cash仲多過佢市值
買番黎拆骨free money

我個有一隻就係咁

帳面有現金7億， 樓宇10 幾億

市值當初得一億

E 家升左2倍 🚀🚀

你講我打柒你